阿爺照住 阿爺你老母臭化西

你班含家產再講上面叫阿爺全部都要仆街死 爺你老母 傻仔